曼谷揼骨揼中LadyBoy 你問我答

你點知佢ladyboy

有無玩69

佢同我講 起佢想幫我打丁果時講

無啦 但估唔到真係整到咁撚索
重點係勁撚平

下個月可能會落曼谷 有咩好推介

其實本身好普通咁揼
做做下scrup就叫我top secret
Don't tell others 之後指住自己個口

唔好自己呃自己啦，係男人黎嫁

我知 好新奇 揼左105分鐘先知她是他

咁最後有無出到火？

無 點出得落 但試左揸佢對奶

講還講...

完全體定半完全體？

完全體

完全體試玩下麻..? 可能勁過拓也哥..

屌真係唔好 佢無話整得好索

過兩日又去siam試下先

7蛇

邊間